畀老闆炒咗，求安慰...😔

上次山竹遲咗半晝已經收過警告信
我本身就荃灣返西灣河
今日一早已經又whatsapp又email備定案
岩岩返到公司個陣見到枱頭有個紙皮箱
仲有保安企定係到睇我執野走
佢話因為已經收過警告信唔洗賠錢都炒得😭😭😭

連老闆都唔畀我見下求情
依家點算

做政府工啦,做警察都有做障過你,even PC仔

抵能死

此處不留人，自有留人處

咁性服務遲到又係難搞既

Sorry打錯係服務性行業

屌你老母出黎隻揪

性服務都係服務性行業，唔使分咁細

假膠

對不起被hack了

搵阿林鄭月娥請你，佢成日叫僱主睇諒，兩次都唔係你錯，不過如果僱主做到咁可能你本身有問題

西灣河有博物館咩

勞工處見啦

今年畀人cut咗好多資金個d
本身有樽裝水畀我地員工用依家要自備
上個月有個手足拎走卷廁紙周到即炒

摩狗咁衰炒你

支持搞大佢，搵傳媒/議員啦

呢啲咁冇人情味嘅腦細，炒佢魷魚啦
唔好覺得係佢炒你，而係你炒佢
搵個份工啦

土地公

去勞工署投訴啦，兩次遲到可以炒，但水要照補囉

政府都應該硬起來，例如老廉可以去查呢D僱主，稅局可以查稅，⋯⋯總之要搞到間公司雞毛鴨血！

咁佢有心開源節流你都吹佢唔帳，無計啦加油搵過份好過而家既